到底google meet點解輸比zoom

唔明點解zoom個價企到咁硬，明明google有對應產品google meet google classroom, 而且基本上係人人一個google ac，security更加唔洗講。有冇人客觀分析下zoom點解可以贏到開巷，定還是佢個price係泡沫緊

Google Meet最近先出嘅
好多嘢用落咗就唔會轉

Zoom 獨立分拆出黎做單一功能性軟件，用家體驗好啲

Google 有機會Expose 自己Gmail , 感覺上私隱度較低

要reg ac所以輸

因為zoom簡單易用
太難用公司啲弱智唔識用

google 套野都好易用wo

google meet上年已出左，而且前hangout，唔明點解咁都輸

因為google classroom會絕學比miss罵

因為某國用唔到Google，但係幾乎全世界都要同某國做生意，所以就算Facebook之前宣佈玩埋一份都無用

咁都係原因之一嘅。唔係人人都想比人知自己gmail

平？

無breakout room做唔到group discussion
利申 教書佬

睇返zoom創辦人仲要人某國人黎美帝其實點諗成件事

zoom貴d

google classroom唔得？

Hangout少好多feature
而且比zoom窒

MS Team

無呢個功能 如果係都要discuss要另外開多幾個meetings 好撚麻煩

Reg多一個Gmail acc 咪得lor
Gmail 冇限制acc 數目

正解

問webex輸咩會好啲
俾人抄走成舊野

中國人用唔到

Zoom 條promotion team快好多，一接近宣布wfh就出晒宣傳，啲公司學校見到就用，最後咪越嚟越公司學校用

Google meet 係早過zoom，但佢無乜宣傳，除非係一直以來都有用開嘅公司

有乜點諗, 盲既都知咩事..
條友之前係思科做, 重要做係負責開發同zoom同類軟件....

輸在請左個中國人囉

啲人怕煩

諗緊會否清算類似個案

廢老膠層/腦細一用 成公司都要用架啦
wechat/ zoom/

microsoft teams其實好好用

有冇有格仔

ZOOM 有後門，國家撐

99%人都係科技弱智，你睇下身邊有幾多人連中文字都唔識打就知

所以一定係最易用嘅會勝出

但個UI有啲亂

it 野唔係咁睇
functional 上面telegram可以寫埋bot >> whatsapp 點解個個用whatsapp?
fb功能都多過ig 點解個個都用ig?
加上公司manage account 果班友work就唔會搞過第套system 除非套system唔work

Google Meet 初始版本 2017

一個meeting 得四個人可以show 樣

如果講緊學校層面，冇你哋想像中咁繁雜，單純因為中國用唔到google

用過好幾個
Blackboard最好用
咩功能都有 介面又靚
Zoom就中規中矩
Team 介面垃圾

外國一個政策直接決定本國市場競爭，呢d直頭影響到美帝國家利益

國家放病毒出嚟逼人WFH，好難輸
肯定一月頭已經收到料部署緊marketing

一句講晒 is zoom a buy now

功能上真心zoom會比google meet 多同好用。

利申：教書佬，兩個都用過

咁睇黎google今鋪唔似得上面連登仔講嘅輸政治

咁學習用途呢 唔係做生意用

最弊係啲人熟習咗一種就唔會想轉

大學有nds。。

之前香港有一單都係咁啦
畀支那某D科技大佬公司黎叫做互相合作
一睇到人地件產品第2日就走佬之後講有機會合作
之後一個月左右支那個邊就無啦啦有件新產品出現啦

大中小學都好多學生身處支那…
老師無權轉軟件

google meet本身要錢先用到，zoom本身就有免費版

google meet開放免費比人用1果時，全世界已經用緊zoom

最主要咪方便性
zoom除左做host要reg之外
其他client dl克入meeting id就用得

dl完

hangouts仲有冇人用?

google班marketing要拉去打靶

啱，太慢

Google啲product亂到九彩
仲要成日郁啲就收皮唔做

通常係面向developer先會咁巴打it?

MS 唔出真係ON9
咁大個生態系統都比ZOOM食到

我覺得ms就算出都入唔到鄰國市場

支那用唔到

Teams?

唔止啦 對end user都係咁

到而家都仲係好記得Wave同Reader

M$咪有team囉 做下功課先

學校就唔好玩啦五寶
唔計小學 一間學校少極都至少幾條友係支那學生
個班用唔到Google 學校味要就個班友
因為zoom香港支那都用到

美帝到底知唔知支那危害去到呢個地步

認真 係因為大陸學生無google
啲學校逼住用zoom

我用Linux VM 開zoom
包保安全

Teams 要公司學校account

唔知就唔會禁政府機構同美國學校用zoom
但人地表面上合法生意
美國歐洲民主真法治國家，你估支那咁
唔鐘意你就摺起你咩

華為都要搞好多年先搞到咁

其實可能只係因為頭淡湯

力度始終唔夠大

唔關事兩邊都同學生用過，一比較就覺得係「教學」上黎講zoom真係好用啲。

M仔成套office配套好易用
Google淨係個行事曆都用死人

我話妳聽 1 zoom sales勤力d, google 闊佬懶理，到簽晒contract 話轉就轉 邊個負責? budget點

好似已經終止服務
同埋 hangouts 好食電

Zoom 一早食曬network effect, 同whats app 開始一樣，其實同messengers 一樣，有幾個無問題

講完有冇自己笑

本身無免費
見比人打殘先出返免費但太遲
不過點都應該贏Zoom

Skype?

打和啦 都係奶共

私隱？
長者Zoom上聖經班被黑客入侵插播變態AV 教會震驚怒告服務不安全

未有MEET前已經有HANGOUTS...

m$ 有skype skype for business
Microsoft team

大學奶共要就班支那仔，因為支那佢地block左google

照你咁講zoom 個stock price咪鑽石咁硬

google 喺IM 方面咁多年都無一個完整嘅marketing 策略
佢地分左好多條product team每度都試啲野
然後咁上下又整合一下，摺緊啲舊野，又整個新野出黎

hangout 原本佢地唔知點解有打算縮番去俾企業用, 咁就變左做meet
然後今年見zoom咁多人用，然後爆鑊，最勁係Google員工都用zoom
之後先大力推meet出街

google唔係無野賣，而係佢地唔識幫啲product定位

Meet係咪最近先開放免費

Google Meet 做 screensharing 經 WebRTC 又矇又疾，真心用唔到黎教學

三十人會議分四人一組整 Breakout room，用 Google Meet 手動做我諗搞半粒鐘都唔會齊人，又係唔夠用。

佢用黎幾條友開會就得，人多做教學真係做唔到。

自己試過晒 zoom, meet, teams, jitsi, bigbluebutton，最好用真係 zoom

樓上話咩頭啖湯咩 sales 勁嘅，應該冇諗過教學上嘅困難

Meet播片要揀share單一畫面，如果唔係會冇聲
Zoom個annotation 可以全部人一齊畫個screen, 教學上似係大家有得一齊參與多啲
仲有Zoom有得screen mirror iPad上去 Meet唔得
仲有幾樣Meet用起上嚟真係冇咁方便

利申 本身用zoom，唔方便都照改用meet

當年ibm點仆街法，未來google 一樣點仆街法

webex呢？ 估唔到你開喺香港教it班都唔撚避用中資嘢

公司有用Team 同Zoom
Team剩係internal先用到 同唔到客開virtual meeting
雖然而家有d客都ban 埋Zoom

但zoom 既出現都係因為 webex

好多年以前玩過webex真係好好用
啲人打電話入去做audio only都得

webex 唔及ZOOM咁順.....

skype for business摺左啦 比teams取代左

要AC同唔洗AC
差好遠

話就話係人都有google ac，但做野唔會用私人AC家嘛

之前唔記得reddit定邊度有google員工講過
話喺入面上位係要靠開發新product
所以啲嘢整完出嚟無人會main，亦都無人有意欲去整合
所以啲product先咁亂同埋摺得咁密

Google meet 之前做 host 個個人一定要係 g suite user

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

有無人用過Cisco，我覺得都好好用，仲要唔駛裝app，同埋免費

冇計大公司實呢有d問題，倒返轉諗好似ibm當年不思進取食老本又係死始終呢個世界冇永恆存在嘅野

但比支那政府知又無問題

我理解係傳媒吹奏
以前google整個朋友圈抗衡fb
ms整個pix唔知乜抗衡ig

但最終係fb ig嬴左市場
但fb ig其實唔好用

基本上公司會有公司email

時晨未到

成班明知有後門
但為左鄰國人D錢
唔鬼理照用

輸咗頭啖湯

WFH 開始時，Zoom已經可以免費hole 會，Meet要係Suite account 先可以舉行會議。

就係咁，失咗先機。

大學有vpn for nds

覺唔覺google 近年d 大眾應用科技發長差左

十年前個google 版facebook 完全無人用
自動駕駛搞左咁多年比tesla 一下子追過哂

google 近年都係強係母公司d 非應用科技

但google 好多非應用科技都係強到仆街 不過平民唔會用到又唔知

Skype呢

連登仔盲反中國人ceo

iPad 用google classroom, 成日輕機.... 改緊野無啦啦save唔到

當時未知
你睇番連登一月都推Zoom

WebEx 開廿人就 CPU Load 100% 了
真心一樣唔能夠用到

我哋仲試過 youtube ultralow latency，都做唔到即時

幾個人嘅堂我哋用緊 self-hosted bigbluebutton ，多人嘅堂唯有叫大家唔好 Login 咁用，試過晒咁多 alternatives，我哋可以點？用其他工具，我哋啲學生真係上唔到堂喎

一早想咁講[sosad

Zoom都係hit左半年
Google想拎市佔有大把方法
例如係YouTube整合Google Meet再改名做YouTube Conference以經大把人用

係
你叫我裝2套軟件？1套for 大陸，1套for西方？咁撚煩架

Waymo技術其實係高過Tesla

不過google 非應用科技應該強到另一個層次 再加上掌控咁多大數據

google 要整應該整到westworld 3 個舊機器, 可以predict human behavior

點解冇人講Microsoft Team?
佢唔夠zoom咁好用咩？

正解

Google Meet 其實target 左business 客，google suite 都係pay version, 如果咁快免費，就對而家課金商業用家唔公平。

老老豆豆，google hangout / meet 好用過 Zoom, 係好多學校d 老師IT 百痴，難少少唔識用，所以先推爆Zoom

利申：我公司都用緊google suite

你以為Google賣科技 但其實佢係廣告公司

YouTube Red, YouTube Gaming, YouTube Music
冇一個爭得贏人

公司轉左google,感覺比amazon 同gto易用。zoom 大陸野唔岩外國公司